林姓賣港賊有唔表態既自由，我亦有可批鬥你既自由，我甚至仲有6月9唔上街既自由

你話我係五毛？咁你又係咪連衛兵？

啱，社會主流都可以有撐送中嘅自由

想問下連仔有冇表態

唔出了 我有自由 唔好負皮我